岩岩睇完富貴再迫人

原來係高志森做編導，劇情內容竟然同今日香港好似

所以話
你有冇年年紀念六四
你有冇03年50萬大遊行
你有冇佔中
你有冇反送中
你有冇激嬲共產黨....其實係冇分別

搭飛機去溫哥華 簡直係同而家一樣重新起步